有無人記得有本書係講精神病人既書

入面內容係一篇篇散文
每篇介紹一個病人
入面有唔少故事好奇異
科學解釋唔到
有無人知我講邊本可以講講個名

瘋子的世界？

天才在左瘋子在右

Lm

聖經

Fuck u

Thx

是咁的，我是高登CEO

Yes
無記錯有網上版

本書好廢

瘋子的世界?
開頭幾篇仲似真人真事
越寫越誇張
寫到尾連個作者自己都似癲癲地

舊登有人貼過，後期果幾篇個作者好似痴埋一份咁